SIGMA 推出世界最輕、最小的全片幅無反可換鏡相機 (SIGMA fp)！

鏡頭一樣咁大枝
唔好拎又頭重腳輕

佢啲鏡頭可以抵消翻個重量

影相好似淨係拎住枝鏡影 成個傻仔咁

附送影相功能嘅鏡頭後蓋

btw好似仲有部用X3 sensor出年先出

由Bigma口中講出黎真係得啖笑

睇佢個款唔係aim影相
似造細body易啲上架去拍片

12bit raw

12-bit CinemaDNG format

連埋電池先422g

佢d電，對焦，速度，冇樣得。如果呢部仲係咁，冇用。

宣布拍片機器誕生
睇個勢係食bmcc4k條水

若果佢主力做 cine， 對焦慢都冇問題反正手動
下部 3 layers cmos 睇黎要長期插濕電

當手動用

吊住尿袋拍

部野似用黎拍野多架喇
af 算罷啦

本身諗住入手bmpcc4k
宜家再觀望下先

可能好似gfx100咁 比你入兩粒電

見咁多人話佢電量唔夠，其實cine機大部分都係插住V mount電用
Btw部野個樣有d似z cam

咁細部入兩粒電 cmos都冇位擺

估緊下部x3系統嘅機呀

有mon+大牌子版zcam
但係4k都係得25p

呢部係有12bit咁囉，人地Z cam又有新機玩緊8k了

呢部機唔加cage直頭係接近用唔到喎,咁我不如用返A7